\assignementTitle{}{10}{}

Каждой смеси веществ поставьте в соответствие метод ее разделения.

        \begin{enumerate}
            \item Сульфат меди и вода
            \item Вода и этиловый спирт
            \item Поваренная соль и сера
        \end{enumerate}
        
        \begin{enumerate}
            \item[а.] Растворение + фильтрование + выпаривание
            \item[б.] Выпаривание + конденсация паров
            \item[в.] Дистилляция
        \end{enumerate}



\answerMath{1 - б, 2 - в, 3 - а.}